【淡友俠落錯車 9 年】新葵芳 9 年升值兩倍

新葵芳九年升值兩倍

中原黎宗文表示，近期樓價持續向上，增強買家對樓市信心，該屋苑四月共錄約30宗買賣，平均實用呎價17,780元，按月升約6.7%。美聯黃錦瀚亦稱，該盤45座低層F室，實用面積284方呎，獲買家以約525萬元承接，呎價約18,486元。

市場細價放盤持續減少，準買家爭先恐後入市。利嘉閣陳志傑指，葵涌新葵芳花園C座低層5室，實用面積401方呎，用家未有睇樓，而議價後業主亦只減價10萬元，但仍以680萬元購入單位，呎價16,958元。原業主一○年以215.3萬元購入，持貨約九年，帳面賺約464.7萬元，升值逾兩倍。

我親戚80年代用25萬買左葵芳閣，而家升值22倍都未想賣，呢D先叫勁

抵死 買買賣賣做炒家呀嗱！

賣左住邊? 又再重新供過?

幫人供樓先囉